歎韓牛激嬲黑粉 希澈＠SJ遭辱罵：去自殺吧

韓團Super Junior（SJ）的37歲成員金希澈於上月獲委任為某韓牛推廣活動的宣傳大使，故他最近頻頻在社交網上傳大擦韓牛的照片及視頻，沒料到卻惹來黑粉的攻擊。

他今日凌晨在限時動態晒出黑粉給他的私訊，內容如下：「是在炫耀自己有錢，可以一個人這樣吃韓牛嗎？」該網民夾雜着粗口辱罵金希澈，還多次嗌金希澈：「你去自殺吧！自私的人，粉絲連交通費都冇，都仲要慳錢買專輯，Oppa就喺度食韓牛炫耀，都唔諗吓點樣回饋畀粉絲，你如果冇呢張臉，都唔知可以做乜！」而金希澈除了在截圖上打上「我唔會去自殺囉！」還將採取法律行動起訴該網民！

視你老母頻

又告

瘋了 瘋了 都已經瘋了

做宣傳大使做到俾人串
佢都抵死
話時話 雖然韓國唔係成日食韓牛
但係真係貴到食唔起咩

韓國原來咁恐怖
咁容易就會比班既得利益者告

我也想吃韓牛

韓牛既價錢食和牛仲好

你只想食韓妹

我只想食彩

我全都要

上次食大約係咁

彩潔身自愛

好似幾正

但終於被我食左

順手食埋娜璉thx

不過佢好仆街
d 肉下面用保鮮紙 long 高左
個視覺效果做到好大碟咁

500蚊港紙？？？

唔使啦 多謝

37歲 Super senior

味道好嗎

咁大兜都幾平下

你要為once除害

女人一個夠了